Тестовое задание mediterra.

Примечания.

1. Приложение написано на python3. Для первичной настройки необходимо выполнить bootstrap.sh
2. Логин администратора - "mediterra", пароль от всех пользователей - "mediterra"
3. Адрес api - /courses/
4. Специализации были реализованы через CharField, а не через m2m, поэтому для них дописано немного доп. логики.
5. Для возможности ограничения тех пользователей, которым доступны операции над классом, были добавлены механизмы аутентификации и авторизации.
6. Проверка соответствия специализации для связи учитель-класс была добавлена только в рест апи класса (ее также можно добавить в апи учителя).
